（LOL）有無西歐服巴打一齊打rank

咩Rank

金2